制裁咗林鄭 咁仲可唔可以持有公積金

公積金有部份成份係買外國基金股票 究竟會畀佢哋拎返公積金定係會強制公積金買中國股要

應該係間基金公司有冇用美金

如果基金公司專門開一個組合係用人民幣結算畀林鄭佢用咁樣可唔可以 定係只要用美金結算嘅公司都唔可以做佢生意

任何公司用到美金都唔得啦

冇點認真睇但唔係講緊後者咩

如果前者就得 咁有咩意思 間間都專登開條team for sanction咪得

因為想象唔到香港嘅公司冇用過美金 如果真係有美金就唔用得 咁佢買件衫都可能有困難

自 好似只係金融機構

美金嘅地位係大到超乎想像
所以先唔可以輕易打港紙 就算打到都殺敵一萬 自損三千咁

唔同出sanction list 你間公司一係就摺埋自己玩好似昆崙 一係就睇美國政府點處理你 罰錢係其中之一

有邊間基金經理人會冇用美金